有冇人試過用魷魚打丁？

魷魚禁滑 實正過飛機杯

你點知的我以為得我一個會咁做

補圖

對唔住巴打 今日開始魷魚可能因為依個post而賣貴咗

你好痴撚線

你仲痴線 講還講

屌開生定死

屌豬肉

你依啲叫八爪魚

街市搵唔到生嘅魷魚

豬肉冇窿

自己去釣

屌

好撚腥

由生屌到死 可以一試

用薑癖腥 屌個陣仲會暖笠笠

香港邊到有賣